懷疑有五隻狗混入大隊

推

記得有可疑人大聲問佢係咪狗

似卧底

自推十連

推到有人認到對面係狗

推 ar